唔知球王攞屋企部電視係點嘅呢

真係好羨慕佢咁早就可以放暑假